可以由天水圍搭輕鐵入元朗！！推比唔識路既人知

黨鐵出賣港人
輕鐵連閘都唔洗跳

開錯台

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】